[千嬅粉絲] 好懷念華星同金牌時期嘅千嬅

[千嬅粉絲] 好懷念華星同金牌時期嘅千嬅

最後一隻好聽歌係。。。小城大事